[絲打入]可以接受到男人最高幾高？

187是否極限

2米幾都得

過190係咪已經狗也不屌

痴撚線 好怪喎

屌 講依啲

但唔覺得150 160拖住個姚明好怪咩

到佢心口其實嘢都聽唔到佢嗡乜柒但其實唔會反感喎

睇條女幾高姐

150

3米

之前係街見到個2米黑人拖住個150左右港女
好似拖住個gip咁

151

女人邊會嫌人太高？嫌人矮就有
你不如問接受到幾矮既男人

利申 矮仔

咁識食食黑人

多數唔矮過自己就得

25cm 望到都濕曬

身高爭成50cm好咩

184 太高成支燈柱咁好核突

利申男
我都覺得男仔太高唔好 就算可以俾我190都唔想要

呢句真

185大關都過唔到

或者咁問 可以接受到同男朋友相差幾多cm?

最多米9

利申：172

169

190會俾人當異種

利申183

一米九即屌

唔得184真係頂到盡
但前題係要身型都靚 如果係排骨嚟咁175好過
又高又排骨實在太柒

但又高又唔排骨真係正喎

172絲 分分鐘高過啲仔

呢個真

唔過都唔屌

咁梗係啦 又高又流線型少量肌肉真係好正

一九幾到兩米幾都冇問題

但身邊好多女都話高加排骨先好睇

唔可以太多 南柱赫咁就

絲打係咪好高?我得165 一九幾到兩米對我嚟講太高

我覺得妹妹會鍾意排骨

高過好多 讀書時期全班先得兩條仔高得過我

Cls 好弱不禁風

得163炸屌

睇翻自己本身幾高
如果我係150，咁都幾慘

米八以上都屌

可以190
因為我都170

183
利申:米9

瘦好過肥 又肥又高成座山咁

得175

諗起都有d激動
最高接受到195..
利申159矮妹

有朋友米九幾，又鍾意着籃球鞋，差唔多兩米，極少見到有人同佢平頭或者高過佢，佢女朋友米六頭，佢哋出街好似老豆湊女咁

差太衣會有啲唔方便

抱起黎屌

最高190
利申165絲

我17歲之前就鍾意瘦高男
我依家20歲，最重要男仔膊頭要闊，大隻型（少肥無問題），高唔高反而唔緊要了。166or up 我接受到。
膊頭太窄好冇安全感，似攬緊一個高嘅女仔！

佢自己話抱住條女嘅時候條女連佢下巴都未到，佢就好似望風景咁好撚尷尬

米九冇人要

認真我覺得你咁高搵翻啲170左右嘅女仔會好啲
150-160左右嘅女仔搵175左右嘅男仔係足夠啦 個個都要180你叫啲170嘅女仔點算

你指咩時候

出街嘅時候，唔係你諗個種

屌睇錯抱起

咁低頭望佢都好sweet姐

186又高又瘦無人要
有無絲打講下女仔企隔離會有咩感受？

男朋友185
我168
佢覺得岩岩好，話我再高會有壓迫感
但我有時覺得佢太高

非gay
藍絲

條女就sweet 我朋友基本上就係攬住佢個頭，個頭要九十度先見到條女頭頂

你會唔會接受唔到女仔太靚
真心覺得190以上先覺得佢高
180果d抬少少頭就望到，唔覺佢高
可惜一撘個地鐵一企角落就發覺自己高過好多人

利申真絲170以上

最多接受到190鬆啲
男友187 我覺得好正

通常咁高既絲係咪都好大隻 好似比例上高既男好多都偏瘦但係女就好小偏瘦

試過攬個205 我就真係正佢真係攬細路咁

190都ok嘅。。。
利申 170絲

痴撚線205 點生存

咁多絲過170嘅 明明成日出街都見唔到

我成日撘地鐵都俾扶手撼到頭

通常呢d情況搭地鐵果陣會發生

有次玩電話撞咗落打橫條鐵杆度
勁大聲鏗咁 屌

成日同我朋友出街佢都好憎搭地鐵或者巴士上層，地鐵一迫要企門口嘅話佢就要耷低頭幾個站
上落巴士小巴嗰啲又成日撞倒頭

利申米七矮撚，好想有呢啲煩惱

你水平線睇唔到

搭遠啲都唔知點算

識玩

我係行到另一卡列車嗰陣連環撼到，兩邊又有人企搞到一路行一路掃到

8米

裘錦秋？

唔是

越高越好 超過190先正呀

得178 打籃球被人block打排球俾人攔

跳高d跳高d
睇緊排球少年

190
利申189

男朋友190
佢老豆仲要高過佢。。
次次見佢都覺得頸椎會有事
利申155矮撚

自覺成碌竹咁
畀我揀一定揀175，著埋鞋啱好178
利申:186排骨

185以上就不了 男朋友184 覺得好有距離感 錫錫好辛苦

2米

最好180
利申 190

186掛
Ex184 我161

高過自己20cm=極限

最萌身高差果d 不了

180
最好就170-175

185以下